有無可能一千蚊炒股呢？

如題，等巴打講下啲意見

動物 輪

1k過大海冧10鋪大細好過啦